[月經］［邊個淫盪啊］女仔咸濕d 定男仔咸濕d

外國女網友1：
Here's what I've found as a 22 year old.

Some women and men fit the "stereotype" that women have a lower sex drive and men have a higher one. I've also encountered a lot of men who are the ones with the lower sex drive and women who have very high drives. At 18 everyone is horny to some extent and it really matters less what gender someone is.

外國女網友2：
I've never been a teenage boy so I really can't compare but I used to go straight home after school and spend the afternoon masturbating until my parents came home.

I've definitely dated guys that didn't want to have sex as often as I did, but I don't know if that's a horniness thing or a novelty thing.

我自問好咸濕
d女同事都好淫 但成q日扮斯文 飲醉先講仁野

男
女

日日搞埋啲on9正負評投票 無撚聊

咁撚認真就唔好上連登啦屌你老母

我唔順超就屌 吹咩屌你老母?

成句回覆毫無論點
垃撚圾

屌人都要論點? 想屌就屌
屌你老母仆街死全家

喂死傻鳩 我當你老母個咀係閪咁抽插呀

低質腦袋

屌你老母

繼續講呢d垃圾顯示比所有人睇
你就係無料到既廢物啦乖

你老母真係高質技女 勁襟屌
屌極個喉嚨都唔嘔 有料

下 我會驚比人睇到?
我講得就唔撚怕 網絡世界都要做假人?
我想屌就屌 屌撚爆你老母

弱智到剩係識拉「家人」「性」去做攻擊

好可憐呀讀咁多書識咁多字

係到講垃圾

咁先係廣東話既精髓
屌你老母臭化閪~

屌你老母呀傻仔

哦 呵呵

笑死

兩個小學雞 騎劫人地成個post

哦你老母?
死傻仔學人做架兩 死埋一二邊啦柒頭
我洗撚你條柒頭皮教我做人?

我就係登樓主唔抵
比你呢d咁既垃圾阻撚住晒
教你做人不了啦 做狗都比多你

你覺得投票po就唔係垃圾?
投完又點? 會發生咩事?

暫時剩係判斷到你係垃圾

最少唔會折墮到日日開交配po先囉

睇你個腦都大概知
你人生都係折墮開

90s 迷失谷
幸福邊緣的我們
感情煩惱的你
男女 1:1 群
人群中寂寞的你
限聚下 用電話相聚的你我
2020 最後一天
閑聊吹水谷
新一年 依舊寂寞群
無限制 whatsapp群
有無玩cmb巴絲